var Xe=Object.defineProperty;var et=(t,e,n)=>e in t?Xe(t,e,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:n}):t[e]=n;var Ae=(t,e,n)=>et(t,typeof e!="symbol"?e+"":e,n);(function(){const e=document.createElement("link").relList;if(e&&e.supports&&e.supports("modulepreload"))return;for(const s of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))o(s);new MutationObserver(s=>{for(const r of s)if(r.type==="childList")for(const l of r.addedNodes)l.tagName==="LINK"&&l.rel==="modulepreload"&&o(l)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function n(s){const r={};return s.integrity&&(r.integrity=s.integrity),s.referrerPolicy&&(r.referrerPolicy=s.referrerPolicy),s.crossOrigin==="use-credentials"?r.credentials="include":s.crossOrigin==="anonymous"?r.credentials="omit":r.credentials="same-origin",r}function o(s){if(s.ep)return;s.ep=!0;const r=n(s);fetch(s.href,r)}})();function j(){}const Je=t=>t;function Re(t){return t()}function Te(){return Object.create(null)}function V(t){t.forEach(Re)}function Qe(t){return typeof t=="function"}function me(t,e){return t!=t?e==e:t!==e||t&&typeof t=="object"||typeof t=="function"}function tt(t){return Object.keys(t).length===0}function Le(t){const e=typeof t=="string"&&t.match(/^\s*(-?[\d.]+)([^\s]*)\s*$/);return e?[parseFloat(e[1]),e[2]||"px"]:[t,"px"]}const Ge=typeof window<"u";let nt=Ge?()=>window.performance.now():()=>Date.now(),Ce=Ge?t=>requestAnimationFrame(t):j;const oe=new Set;function Ke(t){oe.forEach(e=>{e.c(t)||(oe.delete(e),e.f())}),oe.size!==0&&Ce(Ke)}function ot(t){let e;return oe.size===0&&Ce(Ke),{promise:new Promise(n=>{oe.add(e={c:t,f:n})}),abort(){oe.delete(e)}}}function i(t,e){t.appendChild(e)}function Oe(t){if(!t)return document;const e=t.getRootNode?t.getRootNode():t.ownerDocument;return e&&e.host?e:t.ownerDocument}function st(t){const e=f("style");return e.textContent="/* empty */",rt(Oe(t),e),e.sheet}function rt(t,e){return i(t.head||t,e),e.sheet}function L(t,e,n){t.insertBefore(e,n||null)}function B(t){t.parentNode&&t.parentNode.removeChild(t)}function Ve(t,e){for(let n=0;n<t.length;n+=1)t[n]&&t[n].d(e)}function f(t){return document.createElement(t)}function C(t){return document.createTextNode(t)}function b(){return C(" ")}function M(t,e,n,o){return t.addEventListener(e,n,o),()=>t.removeEventListener(e,n,o)}function d(t,e,n){n==null?t.removeAttribute(e):t.getAttribute(e)!==n&&t.setAttribute(e,n)}function it(t){return Array.from(t.childNodes)}function W(t,e){e=""+e,t.data!==e&&(t.data=e)}function je(t,e){t.value=e??""}function Ie(t,e,{bubbles:n=!1,cancelable:o=!1}={}){return new CustomEvent(t,{detail:e,bubbles:n,cancelable:o})}const de=new Map;let pe=0;function lt(t){let e=5381,n=t.length;for(;n--;)e=(e<<5)-e^t.charCodeAt(n);return e>>>0}function at(t,e){const n={stylesheet:st(e),rules:{}};return de.set(t,n),n}function ut(t,e,n,o,s,r,l,c=0){const u=16.666/o;let a=`{
`;for(let g=0;g<=1;g+=u){const m=e+(n-e)*r(g);a+=g*100+`%{${l(m,1-m)}}
`}const p=a+`100% {${l(n,1-n)}}
}`,h=`__svelte_${lt(p)}_${c}`,A=Oe(t),{stylesheet:w,rules:y}=de.get(A)||at(A,t);y[h]||(y[h]=!0,w.insertRule(`@keyframes ${h} ${p}`,w.cssRules.length));const q=t.style.animation||"";return t.style.animation=`${q?`${q}, `:""}${h} ${o}ms linear ${s}ms 1 both`,pe+=1,h}function $e(t,e){const n=(t.style.animation||"").split(", "),o=n.filter(e?r=>r.indexOf(e)<0:r=>r.indexOf("__svelte")===-1),s=n.length-o.length;s&&(t.style.animation=o.join(", "),pe-=s,pe||ct())}function ct(){Ce(()=>{pe||(de.forEach(t=>{const{ownerNode:e}=t.stylesheet;e&&B(e)}),de.clear())})}let le;function ie(t){le=t}function Ue(){if(!le)throw new Error("Function called outside component initialization");return le}function Ze(t){Ue().$$.on_mount.push(t)}function dt(){const t=Ue();return(e,n,{cancelable:o=!1}={})=>{const s=t.$$.callbacks[e];if(s){const r=Ie(e,n,{cancelable:o});return s.slice().forEach(l=>{l.call(t,r)}),!r.defaultPrevented}return!0}}const ne=[],De=[];let se=[];const ze=[],pt=Promise.resolve();let _e=!1;function ft(){_e||(_e=!0,pt.then(Ye))}function K(t){se.push(t)}const qe=new Set;let te=0;function Ye(){if(te!==0)return;const t=le;do{try{for(;te<ne.length;){const e=ne[te];te++,ie(e),mt(e.$$)}}catch(e){throw ne.length=0,te=0,e}for(ie(null),ne.length=0,te=0;De.length;)De.pop()();for(let e=0;e<se.length;e+=1){const n=se[e];qe.has(n)||(qe.add(n),n())}se.length=0}while(ne.length);for(;ze.length;)ze.pop()();_e=!1,qe.clear(),ie(t)}function mt(t){if(t.fragment!==null){t.update(),V(t.before_update);const e=t.dirty;t.dirty=[-1],t.fragment&&t.fragment.p(t.ctx,e),t.after_update.forEach(K)}}function ht(t){const e=[],n=[];se.forEach(o=>t.indexOf(o)===-1?e.push(o):n.push(o)),n.forEach(o=>o()),se=e}let re;function gt(){return re||(re=Promise.resolve(),re.then(()=>{re=null})),re}function Ne(t,e,n){t.dispatchEvent(Ie(`intro${n}`))}const ce=new Set;let Y;function yt(){Y={r:0,c:[],p:Y}}function wt(){Y.r||V(Y.c),Y=Y.p}function O(t,e){t&&t.i&&(ce.delete(t),t.i(e))}function ae(t,e,n,o){if(t&&t.o){if(ce.has(t))return;ce.add(t),Y.c.push(()=>{ce.delete(t),o&&(n&&t.d(1),o())}),t.o(e)}else o&&o()}const vt={duration:0};function he(t,e,n){const o={direction:"in"};let s=e(t,n,o),r=!1,l,c,u=0;function a(){l&&$e(t,l)}function p(){const{delay:A=0,duration:w=300,easing:y=Je,tick:q=j,css:g}=s||vt;g&&(l=ut(t,0,1,w,A,y,g,u++)),q(0,1);const m=nt()+A,v=m+w;c&&c.abort(),r=!0,K(()=>Ne(t,!0,"start")),c=ot(k=>{if(r){if(k>=v)return q(1,0),Ne(t,!0,"end"),a(),r=!1;if(k>=m){const z=y((k-m)/w);q(z,1-z)}}return r})}let h=!1;return{start(){h||(h=!0,$e(t),Qe(s)?(s=s(o),gt().then(p)):p())},invalidate(){h=!1},end(){r&&(a(),r=!1)}}}function fe(t){return(t==null?void 0:t.length)!==void 0?t:Array.from(t)}function Se(t){t&&t.c()}function ge(t,e,n){const{fragment:o,after_update:s}=t.$$;o&&o.m(e,n),K(()=>{const r=t.$$.on_mount.map(Re).filter(Qe);t.$$.on_destroy?t.$$.on_destroy.push(...r):V(r),t.$$.on_mount=[]}),s.forEach(K)}function ye(t,e){const n=t.$$;n.fragment!==null&&(ht(n.after_update),V(n.on_destroy),n.fragment&&n.fragment.d(e),n.on_destroy=n.fragment=null,n.ctx=[])}function At(t,e){t.$$.dirty[0]===-1&&(ne.push(t),ft(),t.$$.dirty.fill(0)),t.$$.dirty[e/31|0]|=1<<e%31}function we(t,e,n,o,s,r,l=null,c=[-1]){const u=le;ie(t);const a=t.$$={fragment:null,ctx:[],props:r,update:j,not_equal:s,bound:Te(),on_mount:[],on_destroy:[],on_disconnect:[],before_update:[],after_update:[],context:new Map(e.context||(u?u.$$.context:[])),callbacks:Te(),dirty:c,skip_bound:!1,root:e.target||u.$$.root};l&&l(a.root);let p=!1;if(a.ctx=n?n(t,e.props||{},(h,A,...w)=>{const y=w.length?w[0]:A;return a.ctx&&s(a.ctx[h],a.ctx[h]=y)&&(!a.skip_bound&&a.bound[h]&&a.bound[h](y),p&&At(t,h)),A}):[],a.update(),p=!0,V(a.before_update),a.fragment=o?o(a.ctx):!1,e.target){if(e.hydrate){const h=it(e.target);a.fragment&&a.fragment.l(h),h.forEach(B)}else a.fragment&&a.fragment.c();e.intro&&O(t.$$.fragment),ge(t,e.target,e.anchor),Ye()}ie(u)}class ve{constructor(){Ae(this,"$$");Ae(this,"$$set")}$destroy(){ye(this,1),this.$destroy=j}$on(e,n){if(!Qe(n))return j;const o=this.$$.callbacks[e]||(this.$$.callbacks[e]=[]);return o.push(n),()=>{const s=o.indexOf(n);s!==-1&&o.splice(s,1)}}$set(e){this.$$set&&!tt(e)&&(this.$$.skip_bound=!0,this.$$set(e),this.$$.skip_bound=!1)}}const qt="4";typeof window<"u"&&(window.__svelte||(window.__svelte={v:new Set})).v.add(qt);function bt(t){const e=t-1;return e*e*e+1}function Me(t,{delay:e=0,duration:n=400,easing:o=Je}={}){const s=+getComputedStyle(t).opacity;return{delay:e,duration:n,easing:o,css:r=>`opacity: ${r*s}`}}function kt(t,{delay:e=0,duration:n=400,easing:o=bt,x:s=0,y:r=0,opacity:l=0}={}){const c=getComputedStyle(t),u=+c.opacity,a=c.transform==="none"?"":c.transform,p=u*(1-l),[h,A]=Le(s),[w,y]=Le(r);return{delay:e,duration:n,easing:o,css:(q,g)=>`
			transform: ${a} translate(${(1-q)*h}${A}, ${(1-q)*w}${y});
			opacity: ${u-p*g}`}}function _t(t){let e,n,o,s,r,l,c,u,a,p,h,A,w,y,q,g,m,v,k,z,$,I,F,J,N,D,H,U,E,R,P,Z,X;return{c(){e=f("nav"),n=f("div"),n.innerHTML='<h2 class="svelte-1k4ym9l">Erick THONON</h2> <p class="svelte-1k4ym9l">Développeur Web &amp; Mobile</p>',o=b(),s=f("div"),r=f("button"),r.textContent="Télécharger mon CV",l=b(),c=f("button"),c.textContent="Me Contacter",u=b(),a=f("div"),p=f("div"),h=f("div"),A=f("h1"),A.textContent="Un brin d'histoire sur les jeux vidéo",w=b(),y=f("p"),y.textContent="Fan de gaming ? Testez vos connaissances !",q=b(),g=f("button"),g.textContent="Démarrer le Quiz",m=b(),v=f("div"),k=f("h1"),k.textContent="L'évolution des nouvelles technologies",z=b(),$=f("p"),$.textContent=`"Oh non, l'IA c'est nul, ça rend les devs moyens, ils ne connaissent plus leur métier !..."`,I=b(),F=f("button"),F.textContent="Démarrer le Quiz",J=b(),N=f("div"),D=f("h1"),D.textContent="L'histoire du basketball",H=b(),U=f("p"),U.textContent=`Grand fan de basketball, montrez moi que vous n'êtes pas un "basketix" !`,E=b(),R=f("button"),R.textContent="Démarrer le Quiz",d(n,"class","personal-info svelte-1k4ym9l"),d(r,"class","start-button svelte-1k4ym9l"),d(c,"class","start-button svelte-1k4ym9l"),d(s,"class","nav-buttons svelte-1k4ym9l"),d(e,"class","nav-bar svelte-1k4ym9l"),d(A,"class","svelte-1k4ym9l"),d(y,"class","instructions svelte-1k4ym9l"),d(g,"class","start-button svelte-1k4ym9l"),d(h,"class","quiz-container svelte-1k4ym9l"),d(k,"class","svelte-1k4ym9l"),d($,"class","instructions svelte-1k4ym9l"),d(F,"class","start-button svelte-1k4ym9l"),d(v,"class","quiz-container svelte-1k4ym9l"),d(D,"class","svelte-1k4ym9l"),d(U,"class","instructions svelte-1k4ym9l"),d(R,"class","start-button svelte-1k4ym9l"),d(N,"class","quiz-container svelte-1k4ym9l"),d(p,"class","quizzes-grid svelte-1k4ym9l"),d(a,"class","start-screen svelte-1k4ym9l")},m(x,Q){L(x,e,Q),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,l),i(s,c),L(x,u,Q),L(x,a,Q),i(a,p),i(p,h),i(h,A),i(h,w),i(h,y),i(h,q),i(h,g),i(p,m),i(p,v),i(v,k),i(v,z),i(v,$),i(v,I),i(v,F),i(p,J),i(p,N),i(N,D),i(N,H),i(N,U),i(N,E),i(N,R),Z||(X=[M(r,"click",Ct),M(c,"click",Qt),M(g,"click",t[0]),M(F,"click",t[1]),M(R,"click",t[2])],Z=!0)},p:j,i(x){x&&(P||K(()=>{P=he(a,Me,{duration:500}),P.start()}))},o:j,d(x){x&&(B(e),B(u),B(a)),Z=!1,V(X)}}}function Qt(){window.location.href="mailto:erickthonon@gmail.com"}function Ct(){window.open("https://dondhaky.github.io/portfolio_quiz/assets/cv.pdf","_blank")}function be(t){const e=new CustomEvent("startQuiz",{detail:{type:t}});window.dispatchEvent(e)}function St(t){return[()=>be("games"),()=>be("tech"),()=>be("basketball")]}class Mt extends ve{constructor(e){super(),we(this,e,St,_t,me,{})}}const Bt=[{id:1,question:"Quel est le premier jeu vidéo commercialisé ?",options:["Pong","Spacewar!","Tennis for Two","Computer Space"],correctAnswer:1},{id:2,question:"En quelle année est sorti le premier jeu Mario ?",options:["1981","1983","1985","1987"],correctAnswer:0},{id:3,question:"Quelle console a introduit le concept de cartouches interchangeables ?",options:["Atari 2600","Magnavox Odyssey","Fairchild Channel F","ColecoVision"],correctAnswer:2},{id:4,question:"Dans quel jeu Pokémon les Méga-Évolutions ont-elles été introduites ?",options:["Pokémon Rubis","Pokémon Noir et Blanc","Pokémon X et Y","Pokémon Épée et Bouclier"],correctAnswer:2},{id:5,question:"Quel est le nom de la carte la plus jouée sur Valorant depuis sa sortie ?",options:["Haven","Ascent","Split","Bind"],correctAnswer:1},{id:6,question:"Quel est le studio principal derrière Call of Duty: Modern Warfare ?",options:["Infinity Ward","Treyarch","Sledgehammer Games","EA Games"],correctAnswer:0},{id:7,question:"Quel est le nom complet de la princesse dans The Legend of Zelda ?",options:["Zelda Hyrule","Zelda Triforce","Princesse Zelda","Zelda Nohansen Hyrule"],correctAnswer:3},{id:8,question:"Dans quel épisode de Mario Kart le mode anti-gravité a-t-il été introduit ?",options:["Mario Kart Wii","Mario Kart DS","Mario Kart 8","Mario Kart Double Dash"],correctAnswer:2},{id:9,question:"Quelle est la première extension majeure de World of Warcraft ?",options:["Wrath of the Lich King","The Burning Crusade","Shadowlands","Cataclysm"],correctAnswer:1},{id:10,question:"Quel est le nom de la monnaie principale dans Dofus ?",options:["Kamas","Ogrines","Dofus Coins","Dinars"],correctAnswer:0},{id:11,question:"Quel personnage n’est pas jouable dans Super Smash Bros. Melee ?",options:["Mewtwo","Ganondorf","Snake","Roy"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle est la particularité du mode FIFA Ultimate Team ?",options:["Mode histoire","Construction d'équipe avec cartes","Simulation de matchs","Tournois sans joueurs réels"],correctAnswer:1},{id:13,question:"Dans NBA 2K, que signifie le mode 'MyCareer' ?",options:["Tournoi entre joueurs","Gestion d’équipe","Carrière personnalisée","Simulation de match en ligne"],correctAnswer:2},{id:14,question:"Quel est le nom du quartier où commence GTA: San Andreas ?",options:["Vinewood","Idlewood","Ganton","Los Flores"],correctAnswer:2},{id:15,question:"Quel est le personnage principal de GTA V ?",options:["CJ","Tommy Vercetti","Niko Bellic","Trevor, Franklin et Michael"],correctAnswer:3},{id:16,question:"Dans Dragon Ball Z: Budokai Tenkaichi 3, combien de personnages jouables environ sont disponibles ?",options:["50","70","90","160"],correctAnswer:3},{id:17,question:"Quel est le nom du coup spécial de Ryu dans Street Fighter ?",options:["Kamehameha","Shoryuken","Falcon Punch","Tatsumaki"],correctAnswer:1},{id:18,question:"Quel est le nom du personnage principal dans la série 'The Witcher' ?",options:["Geralt de Rivia","Dandelion","Yennefer","Triss Merigold"],correctAnswer:0},{id:19,question:"Dans 'Overwatch', quel est le rôle principal du personnage 'Mercy' ?",options:["Attaque","Défense","Soutien","Tank"],correctAnswer:2},{id:20,question:"Quel est le nom de la ville principale dans 'Grand Theft Auto V' ?",options:["Liberty City","Vice City","Los Santos","San Fierro"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel jeu est célèbre pour le code de triche 'Up, Up, Down, Down, Left, Right, Left, Right, B, A' ?",options:["Contra","Street Fighter","Mortal Kombat","Mega Man"],correctAnswer:0},{id:22,question:"Quel est le nom de la princesse que Mario sauve régulièrement ?",options:["Daisy","Peach","Zelda","Rosalina"],correctAnswer:1},{id:23,question:"Dans 'The Legend of Zelda', quel est le nom de l'épée légendaire que Link utilise ?",options:["Épée de la Destinée","Master Sword","Épée du Temps","Épée Sacrée"],correctAnswer:1},{id:24,question:"Quel est le nom du jeu de simulation de ferme développé par ConcernedApe ?",options:["Harvest Moon","Stardew Valley","FarmVille","Animal Crossing"],correctAnswer:1},{id:25,question:"Dans 'Call of Duty: Modern Warfare', quel est le nom du capitaine emblématique ?",options:["Price","Soap","Ghost","Makarov"],correctAnswer:0},{id:26,question:"Quel jeu de combat met en scène des personnages comme Ryu, Ken et Chun-Li ?",options:["Tekken","Mortal Kombat","Street Fighter","King of Fighters"],correctAnswer:2},{id:27,question:"Quel est le nom du monde principal dans 'Minecraft' ?",options:["Overworld","Nether","End","Terra"],correctAnswer:0},{id:28,question:"Dans 'Fortnite', quel est le nom du bus volant utilisé pour commencer une partie ?",options:["Battle Bus","Flying Van","Sky Shuttle","Drop Ship"],correctAnswer:0},{id:29,question:"Quel jeu de rôle en ligne massivement multijoueur est abrégé en 'WoW' ?",options:["World of Warships","World of Warplanes","World of Warcraft","War of Worlds"],correctAnswer:2},{id:30,question:"Quel est le nom du plombier frère de Mario ?",options:["Luigi","Wario","Toad","Yoshi"],correctAnswer:0},{id:31,question:"Dans 'Pokémon', quel est le type principal de Pikachu ?",options:["Feu","Plante","Électrique","Eau"],correctAnswer:2},{id:32,question:"Quel jeu de tir à la première personne est développé par Bungie et met en scène des Gardiens ?",options:["Halo","Destiny","Overwatch","Apex Legends"],correctAnswer:1},{id:33,question:"Quel est le nom du personnage principal dans la série 'God of War' ?",options:["Kratos","Zeus","Ares","Hercule"],correctAnswer:0},{id:34,question:"Dans 'Animal Crossing', quel est le nom du tanuki qui vous aide à construire votre maison ?",options:["Tom Nook","Timmy","Tommy","K.K. Slider"],correctAnswer:0},{id:35,question:"Quel jeu de plateforme met en scène un hérisson bleu rapide ?",options:["Sonic the Hedgehog","Mega Man","Crash Bandicoot","Rayman"],correctAnswer:0},{id:36,question:"Quel est le nom du jeu de puzzle où vous alignez des blocs pour former des lignes complètes ?",options:["Tetris","Bejeweled","Candy Crush","Puyo Puyo"],correctAnswer:0},{id:37,question:"Dans 'League of Legends', quel est le nom de la carte principale utilisée pour les parties standards ?",options:["Howling Abyss","Summoner's Rift","Twisted Treeline","Crystal Scar"],correctAnswer:1},{id:38,question:"Quel jeu de tir en équipe met en scène des héros comme Tracer, Reaper et Winston ?",options:["Team Fortress 2","Overwatch","Paladins","Valorant"],correctAnswer:1},{id:39,question:"Quel est le nom du protagoniste principal dans la série 'Halo' ?",options:["Master Chief","Commander Shepard","Marcus Fenix","Doom Slayer"],correctAnswer:0},{id:40,question:"Dans 'FIFA', quel mode permet de construire une équipe avec des cartes de joueurs ?",options:["Carrière","Ultimate Team","Pro Clubs","Coup d'envoi"],correctAnswer:1},{id:41,question:"Quel jeu de combat réunit des personnages de différentes franchises Nintendo ?",options:["Super Smash Bros.","Mario Party","Nintendo All-Stars","Battle Royale Nintendo"],correctAnswer:0},{id:42,question:"Quel est le nom du jeu de stratégie en temps réel où l'on collecte des ressources et construit des bases ?",options:["StarCraft","Warcraft","Age of Empires","Command & Conquer"],correctAnswer:2},{id:43,question:"Dans 'The Legend of Zelda: Ocarina of Time', quel instrument Link utilise-t-il pour voyager dans le temps ?",options:["Flûte","Harp","Ocarina","Lyre"],correctAnswer:2},{id:44,question:"Quel jeu de tir à la première personne est connu pour son mode 'Zombies' ?",options:["Call of Duty","Battlefield","Halo","Destiny"],correctAnswer:0},{id:45,question:"Quel est le nom du jeu de rôle où vous incarnez un chasseur de monstres dans un monde ouvert ?",options:["Monster Hunter","Dark Souls","Bloodborne","Elden Ring"],correctAnswer:0},{id:46,question:"Dans 'Final Fantasy VII', quel est le nom de l'antagoniste principal aux longs cheveux argentés ?",options:["Sephiroth","Cloud","Zack","Vincent"],correctAnswer:0}],Tt={questions:Bt},Lt=[{id:1,question:"Qui est le célèbre coach des Bulls dans les années 1990 ?",options:["Phil Jackson","Gregg Popovich","Steve Kerr","Pat Riley"],correctAnswer:0},{id:2,question:"Quel joueur est célèbre pour son dunk libre lors du concours de 1988 ?",options:["Dominique Wilkins","Vince Carter","Michael Jordan","Zach LaVine"],correctAnswer:2},{id:3,question:"Quel joueur a remporté 6 titres NBA avec les Bulls dans les années 90 ?",options:["Scottie Pippen","Dennis Rodman","Michael Jordan","Steve Kerr"],correctAnswer:2},{id:4,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:5,question:"Quel joueur a remporté 6 titres NBA avec les Bulls dans les années 90 ?",options:["Scottie Pippen","Dennis Rodman","Michael Jordan","Steve Kerr"],correctAnswer:2},{id:6,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:7,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:8,question:"Quelle franchise NBA est basée à San Francisco ?",options:["Warriors","Kings","Lakers","Clippers"],correctAnswer:0},{id:9,question:"Quel joueur français a remporté un titre NBA avec les Spurs ?",options:["Evan Fournier","Tony Parker","Rudy Gobert","Boris Diaw"],correctAnswer:1},{id:10,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:11,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle équipe a remporté le plus de titres NBA ?",options:["Los Angeles Lakers","Chicago Bulls","Boston Celtics","Golden State Warriors"],correctAnswer:2},{id:13,question:"Quel joueur est surnommé 'The Greek Freak' ?",options:["Nikola Jokic","Luka Doncic","Giannis Antetokounmpo","Joel Embiid"],correctAnswer:2},{id:14,question:"Quel est le nombre de joueurs sur le terrain par équipe lors d’un match de basket ?",options:["4","5","6","7"],correctAnswer:1},{id:15,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:16,question:"Quelle franchise NBA est surnommée 'Heat' ?",options:["Orlando","Miami","Atlanta","Charlotte"],correctAnswer:1},{id:17,question:"Quelle est la durée d’un quart-temps en NBA ?",options:["10 minutes","12 minutes","15 minutes","8 minutes"],correctAnswer:1},{id:18,question:"Quel joueur est célèbre pour son dunk libre lors du concours de 1988 ?",options:["Dominique Wilkins","Vince Carter","Michael Jordan","Zach LaVine"],correctAnswer:2},{id:19,question:"Quel joueur est surnommé 'The Greek Freak' ?",options:["Nikola Jokic","Luka Doncic","Giannis Antetokounmpo","Joel Embiid"],correctAnswer:2},{id:20,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel est le surnom de Shaquille O’Neal ?",options:["The King","The Big Aristotle","Air Shaq","The Tank"],correctAnswer:1},{id:22,question:"Combien de points faut-il pour qu’un joueur réalise un triple-double minimum ?",options:["10","20","15","30"],correctAnswer:0},{id:23,question:"Quel joueur a été choisi numéro 1 de la Draft NBA 2003 ?",options:["LeBron James","Dwyane Wade","Carmelo Anthony","Chris Bosh"],correctAnswer:0},{id:24,question:"Quel joueur est considéré comme le meilleur shooteur à 3 points de l’histoire ?",options:["Ray Allen","Klay Thompson","Stephen Curry","Reggie Miller"],correctAnswer:2},{id:25,question:"Quelle ville héberge la franchise des Raptors ?",options:["Toronto","Vancouver","New York","Montreal"],correctAnswer:0},{id:26,question:"Qui a gagné le titre de MVP de la saison NBA 2022-2023 ?",options:["Giannis Antetokounmpo","Nikola Jokic","Joel Embiid","Jayson Tatum"],correctAnswer:2},{id:27,question:"Quelle nation a remporté la Coupe du Monde FIBA 2019 ?",options:["France","Espagne","États-Unis","Serbie"],correctAnswer:1},{id:28,question:"Quel joueur NBA est célèbre pour avoir dit 'Anything is possible!' ?",options:["Kevin Garnett","Paul Pierce","Kobe Bryant","Allen Iverson"],correctAnswer:0},{id:29,question:"Quelle franchise NBA a pour mascotte un gorille ?",options:["Phoenix Suns","Chicago Bulls","Denver Nuggets","Orlando Magic"],correctAnswer:0},{id:30,question:"Quelle couleur n’est pas dans le logo officiel de la NBA ?",options:["Bleu","Rouge","Noir","Blanc"],correctAnswer:2},{id:31,question:"Quel est le nom du championnat nord-américain universitaire de basketball ?",options:["March Madness","College Cup","Basket U","Final Four League"],correctAnswer:0},{id:32,question:"Quel joueur est surnommé 'Chef Curry' ?",options:["Stephen Curry","Seth Curry","Del Curry","Tyrese Maxey"],correctAnswer:0},{id:33,question:"Quelle position occupe traditionnellement le joueur le plus grand ?",options:["Arrière","Meneur","Ailier","Pivot"],correctAnswer:3},{id:34,question:"Combien de points vaut un lancer franc réussi ?",options:["1","2","3","0"],correctAnswer:0},{id:35,question:"Quel joueur français a été drafté numéro 1 en 2023 ?",options:["Victor Wembanyama","Killian Hayes","Frank Ntilikina","Bilal Coulibaly"],correctAnswer:0},{id:36,question:"Quel est le nom du trophée donné au champion NBA ?",options:["Larry O'Brien Trophy","NBA Gold Cup","Jordan Trophy","Basketball Shield"],correctAnswer:0},{id:37,question:"Quel joueur est célèbre pour le 'Sky Hook' ?",options:["Wilt Chamberlain","Shaquille O'Neal","Kareem Abdul-Jabbar","Tim Duncan"],correctAnswer:2},{id:38,question:"Quel pays accueille l’EuroBasket ?",options:["USA","Espagne","France","Différents pays européens"],correctAnswer:3},{id:39,question:"Combien de temps dure une possession en NBA ?",options:["24 secondes","30 secondes","35 secondes","20 secondes"],correctAnswer:0},{id:40,question:"Quel joueur est surnommé 'The Answer' ?",options:["Allen Iverson","Chris Paul","Kyrie Irving","Derrick Rose"],correctAnswer:0},{id:41,question:"Quelle est la salle des Lakers ?",options:["Barclays Center","Staples Center","Chase Center","Crypto.com Arena"],correctAnswer:3},{id:42,question:"Quel est le score maximal possible sur un seul tir ?",options:["3 points","4 points","5 points","6 points"],correctAnswer:1},{id:43,question:"Quelle franchise NBA a pour logo un cerf ?",options:["Milwaukee Bucks","Chicago Bulls","Utah Jazz","Houston Rockets"],correctAnswer:0},{id:44,question:"Quel joueur est surnommé 'King James' ?",options:["James Harden","LeBron James","James Worthy","Jimmy Butler"],correctAnswer:1},{id:45,question:"Quel joueur a été MVP à l’unanimité en 2016 ?",options:["Stephen Curry","Kevin Durant","LeBron James","Russell Westbrook"],correctAnswer:0},{id:46,question:"Quelle équipe NBA est basée à Dallas ?",options:["Rockets","Mavericks","Spurs","Pelicans"],correctAnswer:1}],jt={questions:Lt},$t=[{id:1,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:2,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:3,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:4,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:5,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:6,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:7,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:8,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:9,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:10,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:11,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:13,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:14,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:15,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:16,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:17,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:18,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:19,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:20,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:22,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:23,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:24,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:25,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:26,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:27,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:28,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:29,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:30,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:31,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:32,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:33,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:34,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:35,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:36,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:37,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:38,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:39,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:40,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:41,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:42,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:43,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:44,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:45,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:46,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2}],Dt={questions:$t};function Pe(t,e,n){const o=t.slice();return o[15]=e[n],o[17]=n,o}function zt(t){let e,n,o,s,r,l,c,u,a,p=t[0][t[1]].question+"",h,A,w,y=t[5]&&He(t),q=fe(t[0][t[1]].options),g=[];for(let m=0;m<q.length;m+=1)g[m]=Ee(Pe(t,q,m));return{c(){e=f("div"),n=f("div"),o=C("Temps restant : "),s=C(t[3]),r=C("s"),l=b(),y&&y.c(),c=b(),u=f("div"),a=f("h2"),h=C(p),A=b(),w=f("div");for(let m=0;m<g.length;m+=1)g[m].c();d(n,"class","timer svelte-v62dgp"),d(e,"class","header svelte-v62dgp"),d(a,"class","svelte-v62dgp"),d(w,"class","options svelte-v62dgp"),d(u,"class","question-container svelte-v62dgp")},m(m,v){L(m,e,v),i(e,n),i(n,o),i(n,s),i(n,r),i(e,l),y&&y.m(e,null),L(m,c,v),L(m,u,v),i(u,a),i(a,h),i(u,A),i(u,w);for(let k=0;k<g.length;k+=1)g[k]&&g[k].m(w,null)},p(m,v){if(v&8&&W(s,m[3]),m[5]?y?y.p(m,v):(y=He(m),y.c(),y.m(e,null)):y&&(y.d(1),y=null),v&3&&p!==(p=m[0][m[1]].question+"")&&W(h,p),v&67){q=fe(m[0][m[1]].options);let k;for(k=0;k<q.length;k+=1){const z=Pe(m,q,k);g[k]?g[k].p(z,v):(g[k]=Ee(z),g[k].c(),g[k].m(w,null))}for(;k<g.length;k+=1)g[k].d(1);g.length=q.length}},i:j,o:j,d(m){m&&(B(e),B(c),B(u)),y&&y.d(),Ve(g,m)}}}function Nt(t){let e,n,o,s,r,l,c,u=t[0].length+"",a,p,h,A,w,y,q,g;return{c(){e=f("div"),n=f("h2"),n.textContent="Game Over !",o=b(),s=f("p"),r=C("Score : "),l=C(t[2]),c=C("/"),a=C(u),p=b(),h=f("p"),h.textContent="Vous avez obtenu moins de 50% de bonnes réponses. Try again !",A=b(),w=f("button"),w.textContent="Réessayer",d(n,"class","svelte-v62dgp"),d(w,"class","retry-button svelte-v62dgp"),d(e,"class","game-over svelte-v62dgp")},m(m,v){L(m,e,v),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,l),i(s,c),i(s,a),i(e,p),i(e,h),i(e,A),i(e,w),q||(g=M(w,"click",t[9]),q=!0)},p(m,v){v&4&&W(l,m[2]),v&1&&u!==(u=m[0].length+"")&&W(a,u)},i(m){m&&(y||K(()=>{y=he(e,kt,{y:-50,duration:500}),y.start()}))},o:j,d(m){m&&B(e),q=!1,g()}}}function He(t){let e,n,o;return{c(){e=f("button"),e.textContent="Abandonner ?",d(e,"class","abandon-button svelte-v62dgp")},m(s,r){L(s,e,r),n||(o=M(e,"click",t[7]),n=!0)},p:j,d(s){s&&B(e),n=!1,o()}}}function Ee(t){let e,n=t[15]+"",o,s,r,l;function c(){return t[10](t[17])}return{c(){e=f("button"),o=C(n),s=b(),d(e,"class","option svelte-v62dgp")},m(u,a){L(u,e,a),i(e,o),i(e,s),r||(l=M(e,"click",c),r=!0)},p(u,a){t=u,a&3&&n!==(n=t[15]+"")&&W(o,n)},d(u){u&&B(e),r=!1,l()}}}function Pt(t){let e,n;function o(l,c){return l[4]?Nt:zt}let s=o(t),r=s(t);return{c(){e=f("div"),r.c(),d(e,"class","quiz-container svelte-v62dgp")},m(l,c){L(l,e,c),r.m(e,null)},p(l,[c]){s===(s=o(l))&&r?r.p(l,c):(r.d(1),r=s(l),r&&(r.c(),O(r,1),r.m(e,null)))},i(l){O(r),l&&(n||K(()=>{n=he(e,Me,{duration:500}),n.start()}))},o:j,d(l){l&&B(e),r.d()}}}function Ht(t,e,n){let{quizType:o="games"}=e,s=[],r=0,l=0,c=90,u,a=!1,p=!1;Ze(()=>{h(),A(),n(5,p=!0)});function h(){switch(o){case"games":n(0,s=Tt.questions);break;case"basketball":n(0,s=jt.questions);break;case"tech":n(0,s=Dt.questions);break}}function A(){u=setInterval(()=>{c>0?n(3,c--,c):y()},1e3)}function w(v){v===s[r].correctAnswer&&n(2,l++,l),r<s.length-1?n(1,r++,r):y()}function y(){if(clearInterval(u),l/s.length*100<50)n(4,a=!0);else{const k=new CustomEvent("quizComplete",{detail:{score:l,total:s.length,type:o}});window.dispatchEvent(k)}}function q(){clearInterval(u);const v=new CustomEvent("quizAbandoned");window.dispatchEvent(v)}const g=()=>window.location.reload(),m=v=>w(v);return t.$$set=v=>{"quizType"in v&&n(8,o=v.quizType)},[s,r,l,c,a,p,w,q,o,g,m]}class Et extends ve{constructor(e){super(),we(this,e,Ht,Pt,me,{quizType:8})}}class xt{constructor(){this.storageKey="quiz_high_scores",this.maxScores=5}getHighScores(){const e=localStorage.getItem(this.storageKey);return e?JSON.parse(e):[]}saveScore(e,n){const o=this.getHighScores();o.push({name:e,score:n,date:new Date().toISOString()});const s=o.sort((r,l)=>l.score-r.score).slice(0,this.maxScores);return localStorage.setItem(this.storageKey,JSON.stringify(s)),s}isHighScore(e){var o;const n=this.getHighScores();return n.length<this.maxScores||e>((o=n[n.length-1])==null?void 0:o.score)}}const ue=new xt;class Wt{constructor(){this.sounds={correct:new Audio("/assets/sfx/correct.wav"),wrong:new Audio("/assets/sfx/wrong.wav")},Object.values(this.sounds).forEach(e=>{e.load()})}play(e){this.sounds[e]&&(this.sounds[e].currentTime=0,this.sounds[e].play())}playHover(){}playCorrect(){this.play("correct")}playWrong(){this.play("wrong")}playTransition(){}}const ke=new Wt;function xe(t,e,n){const o=t.slice();return o[13]=e[n].name,o[14]=e[n].score,o[15]=e[n].date,o[17]=n,o}function We(t){let e,n,o,s,r,l,c,u;return{c(){e=f("div"),n=f("p"),n.textContent="Nouveau meilleur score !",o=b(),s=f("input"),r=b(),l=f("button"),l.textContent="Enregistrer",d(s,"type","text"),d(s,"placeholder","Entrez votre nom"),d(s,"aria-label","Entrez votre nom pour le meilleur score"),d(s,"class","svelte-1prbm2j"),d(e,"class","name-input svelte-1prbm2j")},m(a,p){L(a,e,p),i(e,n),i(e,o),i(e,s),je(s,t[3]),i(e,r),i(e,l),c||(u=[M(s,"input",t[7]),M(s,"keydown",t[8]),M(l,"click",t[6])],c=!0)},p(a,p){p&8&&s.value!==a[3]&&je(s,a[3])},d(a){a&&B(e),c=!1,V(u)}}}function Fe(t){let e,n,o,s,r=t[13]+"",l,c,u,a=t[14]+"",p,h;return{c(){e=f("li"),n=f("span"),n.textContent=`${t[17]+1}.`,o=b(),s=f("span"),l=C(r),c=b(),u=f("span"),p=C(a),h=b(),d(n,"class","rank"),d(s,"class","name"),d(u,"class","score svelte-1prbm2j"),d(e,"class","svelte-1prbm2j")},m(A,w){L(A,e,w),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,l),i(e,c),i(e,u),i(u,p),i(e,h)},p(A,w){w&2&&r!==(r=A[13]+"")&&W(l,r),w&2&&a!==(a=A[14]+"")&&W(p,a)},d(A){A&&B(e)}}}function Ft(t){let e,n,o,s,r,l,c,u,a=t[0].score+"",p,h,A=t[0].total+"",w,y,q,g=Math.round(t[0].score/t[0].total*100)+"",m,v,k,z,$,I,F,J,N,D,H,U,E,R,P,Z,X,x,Q=t[2]&&We(t),ee=fe(t[1]),T=[];for(let _=0;_<ee.length;_+=1)T[_]=Fe(xe(t,ee,_));return{c(){e=f("div"),n=f("h1"),n.textContent="Quiz Terminé !",o=b(),s=f("h2"),s.textContent=`${t[4]()}`,r=b(),l=f("div"),c=f("p"),u=C("Score : "),p=C(a),h=C("/"),w=C(A),y=b(),q=f("p"),m=C(g),v=C("% de bonnes réponses"),k=b(),Q&&Q.c(),z=b(),$=f("div"),I=f("h2"),I.textContent="Meilleurs Scores",F=b(),J=f("ol");for(let _=0;_<T.length;_+=1)T[_].c();N=b(),D=f("div"),H=f("button"),H.textContent="Rejouer",U=b(),E=f("button"),E.textContent="Contact",R=b(),P=f("button"),P.textContent="Télécharger CV",d(n,"class","svelte-1prbm2j"),d(s,"class","svelte-1prbm2j"),d(c,"class","score svelte-1prbm2j"),d(q,"class","percentage svelte-1prbm2j"),d(l,"class","score-container svelte-1prbm2j"),d(I,"class","svelte-1prbm2j"),d(J,"class","svelte-1prbm2j"),d($,"class","high-scores svelte-1prbm2j"),d($,"role","region"),d($,"aria-label","Meilleurs scores"),d(H,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(H,"aria-label","Rejouer le quiz"),d(E,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(E,"aria-label","Me contacter par email"),d(P,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(P,"aria-label","Télécharger mon CV"),d(D,"class","actions svelte-1prbm2j"),d(e,"class","final-screen svelte-1prbm2j")},m(_,G){L(_,e,G),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(e,r),i(e,l),i(l,c),i(c,u),i(c,p),i(c,h),i(c,w),i(l,y),i(l,q),i(q,m),i(q,v),i(e,k),Q&&Q.m(e,null),i(e,z),i(e,$),i($,I),i($,F),i($,J);for(let S=0;S<T.length;S+=1)T[S]&&T[S].m(J,null);i(e,N),i(e,D),i(D,H),i(D,U),i(D,E),i(D,R),i(D,P),X||(x=[M(H,"click",t[5]),M(H,"mouseenter",t[9]),M(E,"click",Jt),M(E,"mouseenter",t[10]),M(P,"click",Rt),M(P,"mouseenter",t[11])],X=!0)},p(_,[G]){if(G&1&&a!==(a=_[0].score+"")&&W(p,a),G&1&&A!==(A=_[0].total+"")&&W(w,A),G&1&&g!==(g=Math.round(_[0].score/_[0].total*100)+"")&&W(m,g),_[2]?Q?Q.p(_,G):(Q=We(_),Q.c(),Q.m(e,z)):Q&&(Q.d(1),Q=null),G&2){ee=fe(_[1]);let S;for(S=0;S<ee.length;S+=1){const Be=xe(_,ee,S);T[S]?T[S].p(Be,G):(T[S]=Fe(Be),T[S].c(),T[S].m(J,null))}for(;S<T.length;S+=1)T[S].d(1);T.length=ee.length}},i(_){_&&(Z||K(()=>{Z=he(e,Me,{duration:500}),Z.start()}))},o:j,d(_){_&&B(e),Q&&Q.d(),Ve(T,_),X=!1,V(x)}}}function Jt(){window.location.href="mailto:erickthonon@gmail.com"}function Rt(){window.open("https://dondhaky.github.io/portfolio_quiz/assets/cv.pdf","_blank")}function Gt(t,e,n){const o=dt();let{quizScore:s={score:0,total:0,type:"games"}}=e;function r(){switch(s.type){case"games":return"Quiz Jeux Vidéo";case"basketball":return"Quiz Basketball";case"tech":return"Quiz Technologies";default:return"Quiz"}}function l(){o("restart")}let c=ue.getHighScores(),u=ue.isHighScore(s.score),a="";function p(){a.trim()&&(ue.saveScore(a.trim(),s.score),n(1,c=ue.getHighScores()),n(2,u=!1))}function h(){a=this.value,n(3,a)}const A=g=>g.key==="Enter"&&p(),w=()=>ke.playHover(),y=()=>ke.playHover(),q=()=>ke.playHover();return t.$$set=g=>{"quizScore"in g&&n(0,s=g.quizScore)},[s,c,u,a,r,l,p,h,A,w,y,q]}class Kt extends ve{constructor(e){super(),we(this,e,Gt,Ft,me,{quizScore:0})}}function Ot(t){let e,n;return e=new Kt({props:{quizScore:t[2],onRestart:t[3]}}),{c(){Se(e.$$.fragment)},m(o,s){ge(e,o,s),n=!0},p(o,s){const r={};s&4&&(r.quizScore=o[2]),e.$set(r)},i(o){n||(O(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ae(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ye(e,o)}}}function Vt(t){let e,n;return e=new Et({props:{quizType:t[1]}}),{c(){Se(e.$$.fragment)},m(o,s){ge(e,o,s),n=!0},p(o,s){const r={};s&2&&(r.quizType=o[1]),e.$set(r)},i(o){n||(O(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ae(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ye(e,o)}}}function It(t){let e,n;return e=new Mt({}),{c(){Se(e.$$.fragment)},m(o,s){ge(e,o,s),n=!0},p:j,i(o){n||(O(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ae(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ye(e,o)}}}function Ut(t){let e,n,o,s;const r=[It,Vt,Ot],l=[];function c(u,a){return u[0]==="start"?0:u[0]==="quiz"?1:u[0]==="final"?2:-1}return~(n=c(t))&&(o=l[n]=r[n](t)),{c(){e=f("main"),o&&o.c(),d(e,"class","svelte-1qrcxhq")},m(u,a){L(u,e,a),~n&&l[n].m(e,null),s=!0},p(u,[a]){let p=n;n=c(u),n===p?~n&&l[n].p(u,a):(o&&(yt(),ae(l[p],1,1,()=>{l[p]=null}),wt()),~n?(o=l[n],o?o.p(u,a):(o=l[n]=r[n](u),o.c()),O(o,1),o.m(e,null)):o=null)},i(u){s||(O(o),s=!0)},o(u){ae(o),s=!1},d(u){u&&B(e),~n&&l[n].d()}}}function Zt(t,e,n){let o="start",s="games",r={score:0,total:0,type:"games"};Ze(()=>{window.addEventListener("startQuiz",l),window.addEventListener("quizComplete",c),window.addEventListener("quizAbandoned",u)});function l(p){n(1,s=p.detail.type),n(0,o="quiz")}function c(p){n(2,r={score:p.detail.score,total:p.detail.total,type:p.detail.type}),n(0,o="final")}function u(){n(0,o="start")}function a(){n(0,o="start")}return[o,s,r,a]}class Yt extends ve{constructor(e){super(),we(this,e,Zt,Ut,me,{})}}new Yt({target:document.getElementById("app")});
